有冇試過特登同異性撞衫

之前有諗過咁做 可以扮咁啱撞衫
不過最後冇做到

可以點撞？

記住佢著咩衫

有 次次成班日食飯我一定著同一件類似嘅衫

有冇俾人講

然後如果咁啱𠴱日你同佢著埋差唔多嘅衫就已經覺得好滿足。
因為你知道除咗咁樣FF吓著情侶裝之外你同佢之間根本冇咩可能。

同個fd去睇戲 咁啱兩個都著左白tee加牛仔下身

係呀

試過撞到應一應
黑襯綠加同款鞋

試過，知道佢有個件衛衣 特登買男裝最細個碼黎著
有兩次都撞岩佢都著 不過其中一個一定會著外套遮

情侶裝

咁樣已經好滿足

我都有FF過為咗撞衫專登去買佢著緊嘅款
絲打真係仲痴線過我

我連外套都同佢一樣但唔同色 不過係一齊買

同色同花覺眼過同款

不過我買件衛衣個時佢都知 有影比佢話呢件幾靚 佢就話佢有，我話唔理照買

痴女

撞衫慘過撞車

我試過同班花撞格仔衫，佢講：嘩，我地今日都係格仔衫呀！...第二日d狗公就有件新格仔衫出現。 on99

果日佢著牛仔短裙，我特登同佢撞

睇對象

鍾意過一個女仔幾年
試過唔知情底下買咗件好似嘅紅色格仔

一齊著出嚟比人笑 但其實暗喜
點知之後佢話以後邊個想著要同對方講 唔想撞衫

你好慘

試過專登著黑絲熱褲撞

一齊著熱褲